比個號碼我，我比個分你

比個號碼我，加埋你自己認為的利潤年增長我，我比個分數你

$ONCE

100%

認真

941, 25％

2318, 300%

1478 -50%

數據太少，估唔到

5.25/10

10/10

1009 30%

送八個字俾你
「三十六著 走為上著」

4.78/10

ETH +5000%

0/10

1299 +15%

4.76/10

1548
接近500%

2356 5%

175

2318 25%

2800 -50%

5.39/10，每年增長5%都有5.39分，呢隻好野黎

我計最短5年的，每年增500%唔洗計，我會比10分

3323
+10%

3.97/10

5.21/10，比較安全，但賺錢能力一般。

17/50%

00003

7至8%

7.19/10

1523

4.12/10

資料太少，如果keep住50%年增長，6.42/10

如果你1.75買入，有7分

1.5買入呢

1.5入過8分，不過始終新新地，keep住每年50%咁高增長唔易

1572

#metoo

3.49/10

接中期業績17%計，有5.16分

66.6蚊計算

2269 + 31%

53.9蚊計算，3.27/10，估價太高

700
2318
939
2822

你心目中預期5年內，每年盈利增長幾多？

700
471.2蚊，當50%年增長計算，6.01/10

2628 50%

2318
93.4蚊，當17%計算，5.12/10

939
9.05蚊，4.1%增長，4.08/10

2822唔識計

一年內：
1548 -50%
bitcoin -50%

26.55蚊，50%，6.55/10

1548市盈率200幾，-50%唔洗計，0分
Bitcoin我都睇跌，0分

3989

2009

呢隻....如果未來5年平均有20%增長，我會比7.05分，前題係18年唔蝕錢

4.03蚊，5%增長計，6.52/10

6158, 50%

資料太少計唔到比你

127 30%

175 +30%

13.46蚊，30%，8.42/10，但中期業績跌12.6%

21800000

25.1蚊，30%，3.91/10，估值太高，落返14蚊先有5分

1978 20%

992 $8
三億年內

1979先岩

4324

6158 100%

6138 25%

想知個分其實點計出黎

992, +100%

8065 現價+300% 下個月內增長

1302 +400%年增長

留明睇result

電腦唔係身邊，計唔到，答左你問題先，我入晒5年內平均增長率，平均市盈率，平均每股資產淨值，再入埋現價同你地個預想年增長，自己再分比重set條formula計，所以係幾主觀評分，我自己認為6分係抵買，4分以下算貴。但預期年增長係你地定，所以你地自己可以控制個分數。

857 35%

1.15蚊，20%，6.37/10

5 ,20%

2.67蚊，25%，6.85/10，但過去5年平均增長少過2%，未來5年平均增長25%我認為機率不大

85.7蚊，20%，3.24/10，估價太高，落返67.5蚊先有5分

1651 25%

2600 25%
12, 17, 1088 20%
874 15%

睇吓我哋派揀股得唔得先

6.38蚊，35%，4.53/10，估價太高，市盈率太高，市賬率低，公司賺錢能力差。落返5蚊或者年增長42%先有5分

太新資料太少計唔到

3328 10%

0分

6829
682.9%

巴打呢個model研究咗好耐？
覺得成效如何

2600
5.75蚊，25%，3.46/10

12
55.2蚊，20%，9.3/10，預計年增係以未來5年黎計，而過去5年平均增長係-2%左右。

因為我條數錯晒，隻野走勢好唔正常，風險太高，買佢有機會輸晒

106

300%

17
12.9蚊，20%，7.4/10

TQQQ 50%

1088
23.8蚊，20%，7.21/10

874
24.35蚊，15%，5.99/10，呢隻唔錯，過去每年平均增長差唔多12%，未來5年預計年增長15%合理

市盈率得6，300%增長，唔洗問都知10分

唔識計

1263 50%

700 50%

咁其實自己set 高個年增長 分數就會愈高 其實冇意思

1548，100%

1706 20%

1711

個分數係反映返抵唔抵買，比如有間公司今年賺1蚊，下年賺2蚊，年增長率100%，個個聽到都心動想買，但原來可能佢個價係1000蚊，有另一間公司，今年賺1蚊，下年都係賺1蚊，年增長率0%，但佢只係10蚊，咁你咪知邊間抵買囉。

我覺得呢度好多師兄都過分樂觀，好多傳統經濟公司其實已經穩定發展左好多年，越有實力的公司年增長率會越低，好難由過去平均1-2%跳到去20%增長，可能佢地當左未來一年增長咁睇。

拿700做例子，現價我當470，如果佢未來年增長有50%我會計到5.23分，但佢過去5年只有25%左右的年增長，按25%黎計，只有2.91分。現價反映到市場對佢未來年增長率預期會高過50%。

而家牛三嘛

正評下好啵

2380 25%

6.83蚊，50%，3.12/10，市賬率高，盈利不穩定

475蚊，50%，5.2/10

31.8蚊，100%，7.91/10

太新計唔到

952 +150%

2.21蚊，25%，7.14/10，呢隻唔錯，但佢上年盈利增長-46.12%今年中期-78%

1.09蚊，150%，0/10，盈利不穩定，唔值得投資，投機另計

1038？

題外話，我自己8.88入左1800，預計年增長0%，5.51/10。如果用現價9.74計，5.46/10。如果用現價，預測年增長10%計，6.49/10。所以大家可以留意下呢隻野

69.4蚊，過去平均年增長25%左右，用25%計，4.05/10

1686？

6.23蚊，平均年增長唔過4%，2.54/10。增長慢，市盈率高，市賬率低，雖一優點係新興行業，被炒高了很多。

多謝你 睇見個圖一路升勢都心思思想入

呢個只係根據過往分析，但呢種科技公司一個新業務隨時有100%增長，投機成分重。

介唔介意睇埋1910，呢隻股好奇怪，早排其他股跌佢就升

始終係賣旅行用品，照計應該個市好佢就好吖？

33.3蚊，平均年增長12%，4.83/10，普普通通

第三季業績，增長22.6%，當佢未來每年增長17-18%，6.05/10。

3988 +5%

4.78蚊，5%，5.37/10

3311

987
我揸左2年0.26入

303, 15%

0.242蚊，過去5年平均9%年增長，6.42/10，但今年中期純利倒退21.9% 。

999

11.86蚊，平均年增長16%左右，7.73/10。但增長開始減慢，中期業績增長率10%左右，保守預計未來5年年增長5%黎計，5.1/10。

107蚊，15%，5.79/10。高息，但市賬率高，波動性大

3.7蚊，過去5年年增長1%左右，2.98/10。呢兩年開始轉好，當10%計算，5.46/10。

1339 +20%

4.51蚊，20%，7.98/10。

1813

1419 75%

0941 +10%

73.46蚊，平均4.7%增長，3.45/10。

1.92蚊，75%，10/10，但前幾年年增長係-30%左右，未來5年轉為年增長75%難度好高。

25.95蚊，5%，2.59/10，過去平均增長22%，如果你預佢得5%增長，咁就好貴唔抵買

82.15蚊，10%，5.48/10。